[HKU] 有冇過來人分享Exchange offer gpa

有冇過來人分享uk／us／canada exchange offer最低gpa, 想知cgpa大概2.8夠唔夠做 ？如果唔夠，想去EU exchange揀邊個國家有大機會有offer，只係想去到exchange，咩u都得 同埋其實HKUWW除左睇cgpa仲會考慮d咩，例如呢個sem gpa，如果specify有foreign language proficiency去果個國家有冇話有priority? 年少無知year 1,2 掛住玩搞到cgpa唔過3但呢個sem gpa真係好努力應該會有3.5up 無限感激解答ge咁多位ching